琴日賓州點咗75左右 重有1.5M mail in 未點 點解今日變咗3M

票唔係越點越少 點會越點越多

點票唔比監票已經cls
香港就因為非保皇無得上訴所以要硬食
美國都咁既話就真係玩撚猿